{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012889",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "명장시대 백운호수점"
    },
    "text": "ブランチはオープンしており、年中無休で営業しています。 地域通貨は使用できず、ペット同伴は3階の屋外テラスでのみ可能です。 また、手作りの犬用おやつも販売しています。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、メニューはアメリカーノ（HOT）が6,300ウォン、カフェラテ（HOT）が6,800ウォン、フォンダンクリームチーズが6,500ウォン、ガリッククリームチーズバゲットが5,800ウォン、インジョルミが6,300ウォン、ソボロパスチュリが6,300ウォン です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "地域通貨は使用できますか？",
            "answer": "地域通貨は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は3階の屋外テラスでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "手作りの犬用おやつは販売していますか？",
            "answer": "はい、手作りの犬用おやつも販売しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ（HOT）の価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（HOT）は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテ（HOT）の価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテ（HOT）は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォンダンクリームチーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "フォンダンクリームチーズは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガリッククリームチーズバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガリッククリームチーズバゲットは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インジョルミの価格はいくらですか？",
            "answer": "インジョルミは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソボロパスチュリの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソボロパスチュリは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 299
    }
}